啤梨：抗爭者必須緊記，心態要自私！ 為香港人抗爭非常On9！

依家佢真係撕破畫皮（22條）， 如果仲對佢有希望某程度上係因為我哋自己內弱。 老實講香港其實已經完咗，我哋而家爭取嘅嘢都與虎謀皮，只不過要死都要同佢攬住一齊死咁解，咁都只不過係令到自己好過啲。 中國人就係冇反抗嘅基因，連日本仔都唔明白點解自己同中國人比例上人數爭咁遠都冇人會反抗，任由我哋殺～ 雖然我覺得唔值得為香港去抗爭，所以抗爭者一定要記住，唔好為大仁大義為別人去抗爭，反而要緊記係為自己行先！ 香港人唔值得你哋去救，你哋係為自己而拼搏！ 為自己將來留一條後路都係需要（移民）。

但係你哋一定要有心理準備，你哋已有死嘅準備，否則係一定唔會贏。問心，要改朝換代死人就一定！！！到時我半滳眼淚都唔會流！ 自私咁講，我當然希望人地個仔死多過我個仔，但如果我個仔要為自己去拼搏唔通我阻止佢？？做得大人我哋就要義無反顧去撐佢哋，甚至出手！

論時事評論，其實黃毓民真係No.1 ! 冇人做得好過佢。冇錯，蕭若元講嘢好有趣，但做呢啲嘢一定要個底夠厚經歷要夠多。

講到泛民主派，唔好意思，我哋睇得佢太耐，冇得傾㗎啦。 「團結對付外敵」呢句說話好似係啱，但係根據過往經驗請問有邊一次泛民唔係咁講迫人含淚呢？每逢有新人出嚟就屈人𠝹票係鬼，我唔理呢啲係泛民主派嘅操作定係又五毛特登咁做，客觀效果都係令人沮喪。

香港大部份人都係泛民主派嘅fans，佢哋係主流，好似我哋咁樣批評佢嘅人係非常之少。經歷過2014年至到2020年，了解泛民主派操作嘅人多咗。 但永遠去到選舉前被迫於一個位就係唔投泛民就係益建制派。 例如被拉嘅15位民主派人士，我哋當然同情佢。但你泛民主派嘅媒體立即將佢哋神聖化，繼而歸入選舉一定要贏。 咁但係你哋贏咗咁又點？ 你哋就會發圍？ 定係到最後都怕俾人DQ？ 二十二條其實離譜過送中，當日票就投左比你，你哋其實係咪應該帶頭做啲野呢？

享利，呢個人好乞所有泛民主派憎，直情冚家剷嗰隻。其實亨利冇錯，只不過喺Facebook同人嘈交嗰陣一黎就屌人老母，老實講，以道理來講享利其實係啱撚晒，只不過係你啲人唔夠人講先至討厭佢。 佢老婆係差婆其實冇問題。其實由2014 開始佢成日都出去發夢。

選舉其實嘥鳩氣，但退後一步講，而家靜左，加上又疫症，好似冇咩野做到住，咁咪去做下囉。

樓主幾好野，咁樣打哂成段出黎

13:32 啤梨： 連登討論區已被泛民操控！

等睇啤梨哥被熱狗

國師笑到最後

果然

駱公公一吹雞保衛政權
一堆白票黨
有barry ma呢類散水黨

同時事台認輸師同一條line

其實佢由頭到尾都係咁嘅心態
反而覺得冇乜嘢 佢唔會呃咗啲冇睇開嘅人入去

同埋佢係唔反對今次立會35+

推

條友話亨利老婆當差無問題已經係偏頗

警魔一輸會釘反人類罪要坐幾耐,肥野係有動機誤導香港人令香港人輸

一係fans
一係hater
樓主點睇都係後者

佢嗰台都告緊急啦
其實聽佢都係想聽嘅屌人 條友不嬲冇腰骨冇理想

對一個人嘅評價應該係客觀根據佢嘅言行

享利講嘅嘢啱定錯唔應該由佢身邊人嘅身份作定斷

啤梨話冇問題嘅意思係根本唔係重點

barry ma=
我唔反對35+,不過呢

無用, 香港人抵死,走左唔理香港死最好
下略三百字

千門八將, 唔通直接話想攪死你,一定係陰招

必須養成大膽懷疑 小心求證嘅心態
切忌先入為主 因人廢言 逃避思考

［認真討論］啤梨晚報：選舉之前，泛民主派朋友必須回答我哋的幾個問題！

呢個講法有咩問題？

專心搞移民算啦佢

睇左啤梨晚報都有半年，我個人唔覺得佢係被統戰，但佢始終私怨大過一切

因為憎泛民/泛民候選人唔岩心水寧願投建制

我唔知真定假，但佢直播講過佢之前係投鄧家彪（唔知有冇記錯名總之係建制）

不過區議會佢係投翻泛民既，九月選舉都話應該會投泛民

點都好啤梨晚報都係自己人，匡正都做左好多直播，印尼女記者都係佢拍個角度最好

啤梨都有賣抗疫物資不過佢始終商人底，唔賺就唔拎貨搞到其實賣少左

同陣前散播失敗叫人棄城有咩關係?
你知唔知古時係軍中講呢d野係咩後果

信barry ma的人得罪講都無正常思考能力

佢講果套咪係熱狗同藍屍既價值觀囉，如果化事以自己利益行先，無利他主義，基本上就好似藍屍咁人地仔女被打被殺唔關自己事，爛棧交通燈阻到自己過馬路就想殺人全家
又好似熱狗咁無團結精神，未抗爭先內鬥

聽佢主要都係聽毫無保留又娛樂性高咁屌共狗

聽佢認真論政就晒Q氣啦

如果唔係食政治水,講緊想去馬拉會搵呢條友做中介咩

果位人兄得到的金錢利益已經太多太多

佢係
但佢都屌白兵之流，因為佢認同呢個時候要暫時團結一致打選舉

但依然要對泛民，素人監察

係，次次話收到風都係流料

論政其實可以聽下匡正，起碼佢好多資料，最正分析都好睇

係啦，依家好似搞埋葡萄牙，本身四月定三月開講座，臨開俾政府頒限聚令要取消

係
呢個係我對現今資訊泛濫，充滿臥底嘅網絡世界嘅睇法

不過要小心啤梨晚報撐既人

碌撚

亨利

白兵

同感
barry ma果套咪新屋嶺女仔遭輪姦關我撚事, 香港後生遭暗殺關我撚事
棟支旗點人去馬拉cap水最好

吹到香港無得守話香港人抵死勸班黃絲比錢買自己係馬拉的樓食佣

係超限戰中 每一個人都係士兵

我覺得經歷完97然後雨傘再到反送中既人討厭泛民係好合理

係
聽佢屌人

陳雲根係青城派
barry ma係棄城派, 永久就話支那人正賤人,不過中共神撚無敵唔好反抗, 走佬走佬走佬, 比錢我買樓

呢d所謂政治分析根本無野分析過
從來以笠水避戰為榮,大陸出事走去香港, 香港出事死去馬拉

肥啤梨 都跟得幾貼

披着人皮扮與你同路，私底下擺明收錢做嘢
始終控制一個人，就可以控制成班人

啤梨以前就當娱樂台睇吓都OK，送中後期都少聽咗

過去近一年出面手足做嘅嘢，基本上已超越曬呢班廢老，而呢班廢老我又唔見有乜建樹論述，猶其碌撚
基本上碌撚定咗調佢地咪跟囉

老蕭，沈旭暉都識係呢一池死水攪吓事
佢地呢? 咪就係你盡咗力但唔成功，係執邊係到叫"都話咗唔得㗎啦"嘅廢柴同事
但問佢有乜意見又無，叫佢幫吓手就彈開，衰咗又走過嚟笑你

認同

中共播肺炎播到全球都係，搞埋香港！賠錢！
呢個聯署得返好少日子！手足們推啊！

聯署程序：簽名>入電郵>確認簽名>廣傳

#MakeChinaPay
#HongKongIsNotChina

為自己哩點其實真係冇撚有錯
至於投邊個就自己決定啦

可唔可以解釋下點解要廿萬人訂閱

🖐☝️黃金週

我覺得係利己同時利他
話哂香港大家都有份
團結就係將所有人嘅利益最大化

佢屌泛民多，屌建制都有，屌後生仔素人少，無好似國師勁達咁笑後生仔，算ok架啦。
你未當有個聲音係，平衡下泛民無限神聖光環化既病態囉，咁我真係接受唔倒碧雲白頭耀忠之流7下7下咁，聽下佢屌都好架。投票時自然會大局為重，唔會比佢flick到投建制咁變態未得囉

老實講 聽佢嘅都係想佢怒屌支那左膠香港廢官發洩吓姐
但佢有一樣嘢講得真係啱喎 人不為己 天誅地滅
抗爭嘅主要原因真係為咗自己未來㗎喎 同你三唔識七 做咩無啦啦要幫手光復香港？ 唔通真係為咗所謂嘅正義同良心咩
人人抗爭都有自己嘅理由 唔係老馮應份要一齊光復香港 只係無錢走唔到變咗命運共同體 局住做同路人姐

咩都吊，得個吊字，冇營養d內容又講唔到重點

咁多人吹風叫人移民走
睇黎23條事在必行...

本身係熱狗嘅人點被熱狗？

焦土派

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

他們在擾亂視線
有點存疑
看多一陣
如果有異樣 踩本本 啋泛民 投白票 我就算他們對家

為自己係啱，但正義同良心都可以係“為自己”嘅一種
為自己唔一定只有物質利益掛帥

啤梨哥係毓民派，唔知就咪撚屈人熱狗啦

二百萬人有幾多個真係關自己事嘅心態吖，最多咪投吓票，一個月幫襯一兩間黃店以慰藉吓自己搭食抗爭者嘅內疚感。

無奈，呢個係普遍大多數人嘅心態，我唔評論道德上呢啲人有冇錯，但事實係個政治現實就係咁。

策略上散播失敗主義係唔應該，但要認清現實然後搵出解決辨法更加重要，你睇返啤梨講嘅野其實不無道理，不過條友成鳩日借啲意sell 野又真嘅。

啤梨都搞真係痴線
講真咁多親本土陣營入面佢已經係最正常最包容果個
咁都要批鬥咩心態

無錯喇，老美亦被泛民把持，只有呢系人馬先可以同老美溝通得到。
咁係唔係要反美反帝奪權啊?

泛民咪做緊嘢囉拉咗半年布啦喎
定要泛民刺殺啲傀儡

[睇之前幫手推and簽]

係武漢肺炎下全世界停工停市
經濟衰退已經提早出現
香港有好多企業都捱唔住要執
可以預見肺炎之後會有一堆紅色資本進駐香港

而全世界(e.g. 美國 英國 其他陸續有嚟)都會趁呢個機會叫中國賠錢同撤資
中國一旦真係要賠錢/失去外資香港都唇亡齒寒
香港一嚟會不斷比各種大白象紅色資本中出
二嚟各行各業都會大受打擊

除非話比人聽香港都係受害者
叫人幫我地攞番我地呢幾個月冇左嘅錢
同比人知道呢單野唔關香港事
冇錯就係叫美國幫手

聯署要求美國協助香港追討損失
全世界排華風氣已經形成
呢個時候要做嘅係企係西方國家個邊
如果唔係大灣區等緊大家
我地而家要做嘅係話比美國聽香港撐你所以你搞中國唔好搞我地
同比佢知我地想佢點幫我地

而家要多六萬三千人簽
每人簽完揾多兩個人簽好快就搞掂
香港會變大灣區定有望獨立就睇大家了

無成本簽個名唔係唔做啊

竟然夠膽喺黃衞兵主場挑機！

樓主你絕不孤單

啤梨我晚晚聽，因為真係好有娛樂性，
聽佢屌人、講咸野、唱歌，笑到仆街。

但立場就離不開移民、射落海、拼死一戰但自己唔會做，咪即係散水分化撚一條。
聽完笑下算啦...

但香港係資本主義，仲要一大堆港畜推崇
資本主義首要就係利己心，係政治層面上又要想人有利他心，然後爭取一個好環境俾資本家剝削，俾佢地實行利己心，究竟前世做錯乜先會活係支那管治下既極端資本主義香港

撇除佢成撚叫人移民之外
其實佢講得岩 中國人就係賤同自私
甚至其實香港人唔少人都有種基因
只不過係不願面對
最少我覺得佢好true

再上一次區選佢大大聲叫人投白票,

嗰時好似係蘭花既時後

自從嗰次之後就無聽佢

即係無聽應該起碼幾年

碌撚就 hktv 投棄權票之後就開始無聽

蕭若元：希望大家小心 啤梨晚報、黃毓民、享利及白兵 等人！

佢同林匡正係本土派對泛民算好撚包容

只係啤梨講嘢太mean
好多人會頂唔順玻璃心碎

咪又係熱普城班人，全部同一批人不斷好似細胞咁分裂再分裂

佢焦土派咁樣講有咩問題？on9仔又ff 人地同你同路人

啤梨 高級紅

認真佢講得幾好，有啲都係我心底話
可能同你諗法唔一致，但方向一致就得啦

其實係連登正常地監察泛民都會被熱狗
泛民死忠一見到本土派就屈咗熱狗/分化
就算幾理性指出泛民客觀問題都無用

想問啤梨幾時“佢都屌白兵之流”？請提供證據

認同啤梨
唔好講撚到為左香港人出黎抗爭
就算係純粹自私為自己都要對抗共匪啦

梁天琦is on9仔

咪同大部分香港人一樣
無腰骨無理想

肥亨都有人吹奏

佢根本就係想叫人移民，而佢自己亦做緊移民中介

佢地自己唔會出力，但就成日發放失敗主義...叫人地射落海/移民...

佢地係依場運動嘅角色只係花生友

抗爭到最後一刻 但要有退路 要有做難民的心理準備

有bno加入英國政黨選舉首相

啤梨係最直接講出香港人無撚用 乜都唔敢 佢話既對象包括埋佢自己 而家話乜乜要選贏 其實講到底都係唔敢打但條氣又唔順 咪搵啲野做下囉 而家已經擺明有槍惡晒 你香港人唔敢殺狗 就嬲完好準時返工啦

香港人既核心價值從來就係 搵錢 換大屋 同埋移民走佬

啤梨講得啱

其實佢講得冇錯呢頭冒着生命危險扔完火魔轉個頭影完相又俾人話係鬼

泛登仔:毓民係熱狗

以為返咗2016年

thx 樓主

得販民叫享利做肥享
食屎啦販民狗

2020仲講熱普城 反晒枱好多年啦
不如話國民黨同共產黨都係同一班人出黎

為大家犧牲換黎咩？你係鬼囉，比人公開姓名囉，比黃絲捉住話破壞運動囉

終於到啤梨被連衛兵批鬥
唔好自己呃自己 靠泛民靠鬼佬係無撚得贏
無必死既決心同佢死撚過既話 攬炒就係唯一出路

連登仔既世界唔係泛民就係熱狗 咁中意分黨派 十足共產黨

因為班人 唔撚會睇片

所有反對既人 都係收左錢

講收風 大口鈴 先係經典

日日都話同人食飯八到料

今日呀同邊個邊個 達官貴人食飯 佢同我講呀乜乜乜

97果班太空人係咪全部要燒撚死哂

又叫人移民我就係為左自己就算坐監乞食都唔會移民呀

唔係分化
不過叫人死人時
自己仲做緊記者影緊人死
真係無咩說服力
所有黃我都會支持

冇撚錯 就好似當年我地97之後信泛民

到14年就俾佢地出賣 先會睇得清楚開始醒覺

今時今日信泛民既人只係14年之後

未經歷過俾人出賣 先會信泛民

深既唔講啦 2016 dead body vs 梁天琦 新東選民已經係五區最激進 香港人投左咩票？

你老味香港人一直後知後覺 仲屌啲義士係鬼 有曬紀錄架

逼人 跟你果套 你惡撚過北韓

走佬關你撚事咩 係咪鬥黃呀

不嬲支持啤梨
不過俾泛登仔屌

兩邊唔同路 幫你手?

出事緊係笑鳩你行錯喇 同你有親呀?

Push
泛民係垃圾

泛民公仇 唔係私怨

你句標題真係斷章取義嘅教材

我殺左你老豆你食左我條女先叫私怨

啤梨好波

政黨內部紛爭 界票紛爭之類先叫私怨 好似熱狗咁

泛民行為威脅香港整體利益同道德 係公仇

其實啤梨上年對泛民好撚留手，係今年啲飯民越嚟越閪。

古來仁德專害人，道義從來無一真

2:25
D深黃傻鳩咁多年來都係冇變過
含足咁多年
今次唔同㗎啦

每四年都話唔同其實真係講得好撚啱，係班傻粉唔肯面對現實

係㗎，所以你睇吓國民黨而家

呢個立場先最正路
支持35+ 同埋屌泛民係無衝突
大把本土派人士參選
係有班友逢親有人撐35+/撐進攻功能組別/撐初選就標籤人做泛粉
比起所謂「被熱狗」
「被泛粉」嘅情況嚴重得多
你睇成個連登都俾人標籤做「泛登」就知

sor 負錯皮 agger

啤梨都講得幾啱,
真係唔好政治人物偶像化, 唔係會變盲粉

喺其他post講過當年投俾天琦，之後就俾班連登中學狗咬鳩我五毛/分化，死老鬼以為自己行得好前牙之類既野 我到今日仲記得泛民點打壓抺黑，蘋果都批鬥得勁啦，當年成日話本土鬼，宜家要乞票就叫手足 真係嘔出黎

佢咁既身形
咁都食屎，打手都唔洗咁

亨利老婆係黑警冇問題？
然後佢日日係度屌飯民黃屍連登香港人
就係因為佢道理啱哂？
飯民黃屍連登香港人日日抵比佢屌？
啤梨你冇L野呀？
我DLLM

亨利老婆係警察就狂屌
老蕭個仔藍屍撐警就無問題
販民真係盲

佢三句唔埋就屌人老母
自己敢唔敢講句黑警死全家先
廢事再討論條友
次次都用駡戰搏點擊

你都on9，邊L度撐過老蕭個仔
痴L缐

你都on9，邊L度撐過亨利個老婆
痴L缐

飯民依家咪又係

唔叫肥亨叫豬亨囉

佢其實覺得35+唔到,都係泛民呃鳩你地投票
不過香港人要俾人呃到乜都冇先識醒,反正而家又冇咩做
咪唔反對35+

黑警老婆有問題
咁文匯報阿媽同阿公唔係仲大問題

連登討論區已被泛民操控是真的

佢有講過

啤梨尋日個LIVE同波子強講左幾句亨利
佢地結論係泛民憎佢既原因係駁亨利唔到就知連登發生緊咩事

FYI

講屋企人既話,沈大師咪仲鬼

販民盲架嘛
人地亨利做晒功課,屌柒販民唔開會,投白票
販民唔夠佢講咪屌佢屋企人囉
佢地班白痴唔知黃屍仲多屋企人係藍屍
話返佢地又當睇唔到,好撚野

岩呀，學校教你人人為我我為人人，出到黎就野就知咩叫人不為己天誅地滅

所以泛民最憎佢
因為駁唔撚倒

係㗎
但熱狗會所有人都叫泛民囉
新人，新政黨都叫泛民。

麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

唔係駁唔撚到, 係駁完佢都當睇唔撚到, 沒完沒了, 點會益你豬亨呀? 幫你條肥鳩上位咩?

駁唔到就話駁完睇唔到
啲傻閪飯打手都幾吹得下

Barry Ma 佢做啲分析有時幾好，特別係講攬炒定義。但係有時太重私心。講到香港冇得救，其實就係想大家幫襯佢D移民服務！

MM2H 其實唔係乜嘢好東西，呢個政策係會因應首相受影響，大馬對個人財產嘅保障亦都好差。